{
    "tests": [
        {
            "id": 1,
            "name": "Ai thông minh hơn học sinh lớp 5?",
            "icon": "fa-solid fa-school",
            "time": 1,
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Loại nước giải khát nào chứa sắt và canxi?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_1a",
                            "content": "Cafe"
                        },
                        {
                            "id": "1_1b",
                            "content": "Coca"
                        },
                        {
                            "id": "1_1c",
                            "content": "7 UP"
                        },
                        {
                            "id": "1_1d",
                            "content": "Cam ép"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_1a"],
                    "point": 5
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": " Củ gì tên gọi như tiền, củ gì nghe cứ như quên đường về?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_2a",
                            "content": "Củ cà rốt"
                        },
                        {
                            "id": "1_2b",
                            "content": "Củ su hào"
                        },
                        {
                            "id": "1_2c",
                            "content": "Củ sắn"
                        },
                        {
                            "id": "1_2d",
                            "content": "Củ lạc"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_2b", "1_2d"],
                    "point": 10
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Từ nào còn thiếu trong câu thành ngữ sau: \"Ba chìm ... nổi\"?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_3a",
                            "content": "Sáu"
                        },
                        {
                            "id": "1_3b",
                            "content": "Bảy"
                        },
                        {
                            "id": "1_3c",
                            "content": "Tám"
                        },
                        {
                            "id": "1_3d",
                            "content": "Chín"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_3b"],
                    "point": 5
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Anh trai của cháu gái gọi bạn bằng cô là gì của bạn?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_4a",
                            "content": "Anh"
                        },
                        {
                            "id": "1_4b",
                            "content": "Chị"
                        },
                        {
                            "id": "1_4c",
                            "content": "Cô"
                        },
                        {
                            "id": "1_4d",
                            "content": "Cháu"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_4d"],
                    "point": 15
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Cây gì không có lá?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_5a",
                            "content": "Cây mít"
                        },
                        {
                            "id": "1_5b",
                            "content": "Cây ATM"
                        },
                        {
                            "id": "1_5c",
                            "content": "Cây xăng"
                        },
                        {
                            "id": "1_5d",
                            "content": "Cây xoài"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_5b", "1_5c"],
                    "point": 20
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Theo 1977 Vlogs, cậu Vàng được bán với giá bao nhiêu?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_6a",
                            "content": "2000$"
                        },
                        {
                            "id": "1_6b",
                            "content": "3000$"
                        },
                        {
                            "id": "1_6c",
                            "content": "3000$"
                        },
                        {
                            "id": "1_6d",
                            "content": "5000$"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_6d"],
                    "point": 10
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Vừa bằng quả ổi, khi nổi khi chìm? Con gì?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_7a",
                            "content": "Con ốc"
                        },
                        {
                            "id": "1_7b",
                            "content": "Con cò"
                        },
                        {
                            "id": "1_7c",
                            "content": "Con bò"
                        },
                        {
                            "id": "1_7d",
                            "content": "Con gà"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_7a"],
                    "point": 10
                },
                {
                    "id": 8,
                    "question": "Vừa bằng que diêm, khi chìm khi nổi?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_8a",
                            "content": "Con rắn"
                        },
                        {
                            "id": "1_8b",
                            "content": "Con loăng quăng"
                        },
                        {
                            "id": "1_8c",
                            "content": "Con đỉa"
                        },
                        {
                            "id": "1_8d",
                            "content": "Con giun"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_8c"],
                    "point": 5
                },
                {
                    "id": 9,
                    "question": "Câu \"Cái khó ló cái khôn\" thuộc thể loại gì?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_9a",
                            "content": "Ca dao"
                        },
                        {
                            "id": "1_9b",
                            "content": "Tục ngữ"
                        },
                        {
                            "id": "1_9c",
                            "content": "Thành ngữ"
                        },
                        {
                            "id": "1_9d",
                            "content": "J ai bik"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_9c"],
                    "point": 5
                },
                {
                    "id": 10,
                    "question": "Bộ tóc của em Tuyến trông như thế nào?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "1_10a",
                            "content": "Đẹp"
                        },
                        {
                            "id": "1_10b",
                            "content": "Còn phải bàn?"
                        },
                        {
                            "id": "1_10c",
                            "content": "Tuyệt vời"
                        },
                        {
                            "id": "1_10d",
                            "content": "10 điểm"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["1_10a", "1_10b", "1_10c", "1_10d"],
                    "point": 5
                }
            ]
        },
        {
            "id": 2,
            "name": "Ai là triệu phú?",
            "icon": "fa-solid fa-sack-dollar",
            "time": 2,
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Anh buồn có chỗ thở than, em buồn như ngọn .... tàn sắp khuya",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "2_1a",
                            "content": "Đăng"
                        },
                        {
                            "id": "2_1b",
                            "content": "Nhang"
                        },
                        {
                            "id": "2_1c",
                            "content": "Đuốc"
                        },
                        {
                            "id": "2_1d",
                            "content": "Diêm"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["2_1b"],
                    "point": 20
                }
            ]
        },
        {
            "id": 3,
            "name": "Đấu trường 100",
            "icon": "fa-solid fa-people-group",
            "time": 3,
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Cờ bí dí ...?",
                    "answers": [
                        {
                            "id": "3_1a",
                            "content": "Tốt"
                        },
                        {
                            "id": "3_1b",
                            "content": "Tướng"
                        },
                        {
                            "id": "3_1c",
                            "content": "Xe"
                        },
                        {
                            "id": "3_1d",
                            "content": "Pháo"
                        }
                    ],
                    "correctAnswers": ["3_1a"],
                    "point": 25
                }
            ]
        }
    ]
}